[1月黑絲新番]マナリアフレンズ 巴哈姆特之怒 Manaria Friends (Mysteria Friends)

故事以遊戲中的「Manaria 魔法學院」為背景，描述人、神、魔共存的世界中，活潑 Manaria 王國的公主「安」，與內向的龍族公主「格蕾雅」在 Manaria 魔法學院發生的種種故事。

作品監督為 岡本英樹，動畫由初次製作電視動畫系列、Cygames 的自家動畫工作室 Cygames Pictures 擔綱，配音聲優的部分和遊戲相同，包括日笠陽子、福原綾香、水樹奈奈、羽多野渉、古山貴實子、井上喜久子、內田雄馬、澤城千春等人。

CAST
アン：日笠陽子
グレア：福原綾香
ハンナ：水樹奈々
オーウェン：羽多野渉
ルゥ：こやまきみこ
ミランダ：井上喜久子
ウィリアム：内田雄馬
ハインライン：沢城千春
ジル：中博史
ポピー：Lynn

STAFF
原作：Cygames
監督：岡本英樹
シリーズ構成：関根聡子
キャラクターデザイン：吉田南
音楽：渡邊崇
アニメーション制作：CygamesPictures

公式WEB

公式TWITTER

PV2

PV1

第1話 「アンとグレア」

睇左10分鐘棄左